支聯會今時今日仲記唔記得點做野

黃雀計劃開始準備啦屌你老母

有冇人識泛民中人 係時候叫佢地開工

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

就算做都係秘密做

唔會打鑼打鼓

咁一定失敗